有冇絲打轉左著calzedonia

好舒服
又唔會焗臭

你有鳩都著到？

我

絲打會唔會著lingerie😳

佢狗黎

狗都可以著絲襪